屌山竹好撚廢 驚撚左力場

依家全世界估佢撞僕人國北部
撞完出返來已經廢左

lm

Lm